做咩仲唔訓？

瞓唔着

失眠

關你撚事

岩岩睇完廢曼贏唔到隻狼準備訓

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

有得訓得著都想訓

日日起碼四點先訓

食撚咗粒唔眼瞓嘅感冒藥

瞓唔著

睇緊立場live

一暑假就日日朝早先訓到

我都係